我朋友話如SNDL跌到0.8佢即入

1.7入左萬幾股 哭能左